[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4136)

樓主屌你老母

Fast

樓豬正on9

伊巴999999999999999999999999999999999999999

樓住屌你老豆

９９９９９９９９９９

蘇維打和啦

9c

炸完對家入 姐係又到返基達入

英冠角大根本無機會上車

來切

角大gogogo

熱拿 壓線半大

fast

9C EASY CAHED!

萊切死撚咗

史雲斯777777777777777

今晚來鳩UP:

阿德萊德聯[-0.5/-1] ✅gel
阿德萊德聯[2.5b] ✅gel
基達菲[0]
基達菲[2.5s]
萊切[0]
特雷斯登[0]
聖保利[0/+0.5]
達斯泰特[0]

今晚一齊來9up

萊切角大串西布角大 依家又冇角

伊巴9.5 -2

刷阿!!!!!!!

基達菲Fg準備

ＣＬＳ 英冠又爆角

我了

有料 反 cup 佢

屌你老母就咁9 打個隊名好難？

英冠半大好無

乜odds黎

西布朗強行開角大

9.5 -1 快！

咁都冇10c我直播食屎

以後垃圾隊都係skip算

開呢場

熱拿亞正氣到

西布77777777

萊切

9啦 -4

角球雨注意！

1.4收息系列

7c

好

屌你老母 伊巴角大gel今日邊撚個叫我唔好出呢場害手足 同我出黎 同埋手足有無跟

萊切都買

俄超2:2

幾正喎 西布

8.5

樓主 早安 吃了晚飯沒有

基達飛 蘇杜

0:1

似走盤 買主熄左關注

客盤3x1 cashed

加泰！

基達又goallll?

Goallllll 0:1

又炸！！！！！！！！

原來角大日

GATEFE EASY CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

屌你EBAR

又越位 再炸

英冠半大即派

伊巴0:1

嘩 又炸

又炸

超絕殺半大

垃圾伊巴

炸

再炸

正在吃飯後水果

西甲0.5/1b同8.5b揀左0.5/1b

3炸

好撚彩

基達飛 蘇杜快入

到主真入

加Gel

笑到

基達菲goal

球證一定係買00

笑到仆街，西假

炸波２。５Ｂ 大 ＣＡＳＨＥＤ！！！

叫左大家入客FG

2.5B 炸

炸2.5big cashed

球證真係買左 0:0

炸你老母好波

點呀煩

客又炸！
到主了

又越位

西甲又炸 0.5/1大都開唔到？

伊巴強行細波 炸3粒

炸完伊巴入

真goal?

2.5b手足咩心情

又炸?????????????????????????????

炸左

車輪炸

半大中左就取消了

炸撚完未姐…屌你老母
俾個大波係未咁難

2.5b 炸 cashed

買大果D

伊巴9.5cashed

炸3球 好彩剩係買左角

炸完又到返我伊巴入

屌你老母西假

炸夠未

個入球機會又到ebra了

??

2.5b炸波cashed

1.5b果位慘到

屌你老母球証真係買撚左00

伊巴準備真入

一陣到主炸了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

on99

ebar goalllllllll 1:0

球證表示 入咩撚野波呀 我allin左0:0

邊隊炸過？

2.5b都未出聲

好似玩緊俄羅斯輪盤咁

伊巴半場角手足-1

史零生手球唔12m 暈了

訓低起身訓低起身訓低起身

伊巴比多c快

鬼盤出閪波

屌你老母玩鬥地主呀
係鳩咁炸

刷夠角先入波啦

我屌你老母 加泰真入我再抽

我超22

互炸 客炸 主炸 客炸

@mama 有無德穴角水

gchi

9.5ass點頂

做乜鳩呀 炸2球

球證屌你老母

發現手足成日賭英冠 年紀應該唔細

3球

０：１！！！！！！！！

Lm

Gchi

9.5s買3k個位手足瀨屎未

基達又goalll?

Getage REAL GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

又入炸未

今次炸唔炸

蘇杜 基達飛 快手

咪又係入
客盤3x1 cashed

真0:1

英冠好賭過英超

伊巴11.5入唔入好

0-1

又入

我

加泰goalll fg cashed

真goal

冇了 真係輸了

炸!

ebra gg

炸佢

伊巴屌你老母咩

點撚樣

。？？？？？

終於入波

吹啊屁 屌你老母

取消關注算 連針

ＡＮＧＥＬ一換入黎就入波

屌你老母 伊巴

禁屌全場黑左兩次終於有

伊巴食左屎?唔炸比人入左3粒

我了正花

炸到咁多次咩

第三炸

0-1 加泰goallllllllllllllllllllllll

無炸

Mama齊心聯細？

60分鐘換入就入波

球證大撚獲,吹唔到

炸佢啦

買左一雞 不過想睇

今次真係real goal?

加gel了

真相大白

真入 屌

完場先出黎啦 bill gor

個龍門on99咁

炸未

lm

做咩唔炸啦

唔炸啦嘛終於！

大佬聽左你講 一換左射手上去即入FG

買左伊巴

西布8c cls

西甲彪話伊巴落後會刷角

基勁到仆街

特雷2.5s點睇

有睇我寫分析文
就會識買

蘇杜快入！

伊巴下半場完全唔夠踢

西布88888888

西布朗1：0

西布朗！

10.5-3

西10

西布10

西布朗主場王

West Brom ez

西cashed

超重心
雷根平半

肥仔啦今晚

比多球收全格

西布宜家幾多c?

其實客場勁好多

屌喇星無啦啦都可以仆街

蘇杜求下你快入！

88888

Ho

西布 1:0 8c

比多3球穩少少

咁搞法就知e巴個龍收左幾多錢喇 球證幫哂都係咁

再封 咩事

半8 16.5 17.5

買萊切果班正傻仔

伊巴我dllm

me

以為係一敏蛇

S easy

雞巴降班算 唔好害人地d仔女啦

伊巴自己推推下都會甩點追到和

買得200蚊
啱啱cash out 重新起機
大岩同你一樣噏成段野 不過一個中一個唔中

8角仲開15.5 有鬼?

Eibar 12m 未？

Ez

發現4231先係真正既刷角陣

伊巴追和未呀

夠買墨爾本勝利傻仔

真
以為泊大巴守死強隊就好勁 一對中下游互攻咪出事

伊巴走盤當贏

其實萊 好刷得

Ángel

蘇杜快入

係

差場飛燕諾

萊切on9

ebar 3格未

幫我集氣頂到完場 即抽

真

又唔見佢呢場刷 jumped

真係開哂對家...

加泰 fg finally cashed
維京半大呀!!!!!!!

ok

下場買咩

勁撚到.........

伊巴11.5 -3

好撚似我

原來係你。。。

痴撚線，真係好易睇平手係開邊面，今朝颱風隊又係平手，讓一球去到6倍，今場伊巴又係讓一球個面去到6.2，真係死亡賠率

Bear-1c呀屌

英冠隊隊都4-2-3-1 are you 傻西

刷角啦ebra 三格等你呀

萊切緊係半場先買哂大波大角

唔係又要小GEL一下掛

唔羊點抽

伊巴

呢期搞乜 馬會精選下下角球無限大 傻撚左？

無跟對家 勁

岩先咪入左粒 吹返轉頭姐

雷保

廿個盤了

之前唔知邊個同我講442＝刷角陣

未落過底咁濟
客入果球真係
Offside 唔吹

原來閪甲真係要信bill gor...

無錢了 買閪

快比多角

你都唔派我
哭了

陽具吸角陣

英冠10場有9場角大既咁又

未刷姐

含撚食屎又，走盤都唔撚得

得4c

雞巴

雷堡

同埋佢有資料support佢講嘅野
大岩講嘅就一般人都可以鳩噏出黎

睇緊LIVE，除非加泰放水，唔係好難和到

保利 辛特角大

無睇唔切
不過2.05果場我估大

EBAR追和好無

伊巴輸埋等李城算唔賭其他了

當然加上我係買基達菲盤

伊巴cup派

戈

蘇杜快入啦

10c未

12.5大

次次第4口都斷 死亡關卡

基達菲仲有一粒 爽手

我覺得似達斯角大

史旺西半大ok?

西假 請用假球力量 和波未呀

再輸多場

比多粒角黎先啦cup

蘇維杜夫快入呀屌你

洗撚咩。。而家上抓飯乜都睇到晒

角大呀ebar

都話西甲彪

西半5角gel

達斯泰特

原來大岩出主

保利

小GEL一下

走到當贏

西帶朗全格未

神9？

大撚獲
基達菲入完波。。。就無角了。。。
伊巴刷唔到。。。

西布唔刷

佢幾時有出

伊巴謙莫域入未

仆街伊巴 爆完又唔刷

獅鳥呢

買左客？

唔係想9角三十分鐘咁仆街啊？

森馬拉贏10抽1 100

e bar 9.5s 派月亮爸爸 10000

抵撚死 學咩人入波

有

屌

幫主派我

EBAR比多2C

唉睇場波都知伊巴好廢
Var你吹返成幾分鐘前既手球
想補都無得補

Bear10c未呀屌

唔怪得話地獄主場，買左落地獄

英冠半大未

特雷斯登 1:0

1

跑左成半個鐘，回緊氣

伊巴1:1得唔撚得

上面講

西布15.5S入手
10年唔買一次S，睇下今次中唔中

蘇維求下你入啦

可

西布朗2：0

西布朗2:0 半大

西布20

角球神gel緊la

基達菲fg收錢

西布朗goallllllllll

西布朗2-0000000

加泰9號真係刀手黎

雷根上電未？

ebar求奇蹟走盤

唔報假？改邪歸正？

屌牙 角呢

賣料又走數世界級

finally 中一次半大.........

呢場有買

西布朗正氣到

Nice

西 gel casheddd

伊巴入未

英甲第三格-7

咁快兩球 一陣10.5都開唔出

求閪甲刷多四隻

冠黎

伊巴肯12角未

我條飛有錢收 派10抽3 100

真，av 買得過

比多球角先啦

伊巴空難啦 走盤當贏

留

飛燕諾12M

驚？15.5s 2.01 夾實了

來切 伊巴 點算？

蘇維快入啦屌你

快啦

停角停撚到比多一角得唔得

伊巴嗰中堅同龍真係弱鳩智

入喇 e 巴

Eibar 1000000000

大岩蛇無出大字，睇唔到，仆街

針

送角球........

伊10c

仲有15分鐘，有d難

10c cashed

由65分鐘叫到80

10c 基達飛送角

伊巴10c gaolllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll；LLL

唔驚 因為冇買 買咗基達菲盤

差啲要食屎 仲要直播

咁都有人留名 你地有無睇我上面條飛

E bar9.5 cashed

多謝送角9.5b goal

屌你德乙又乜撚都無

9.5b終於

-1c

1:1 eibar

伊巴9.5 咁多手足

手

森馬拉肯入未 趕住派

唔好留低10.5既手足呀

全對家

伊巴追和 快

西布15.5S輕鬆

玩撚完

小弟開爐 屠狗想齊齊贏
多多支持

屌你老母烏拉爾

咁平時角大隊黎架嘛 西甲只追佢

雞巴搖撚準備

伊巴11.5 -2

玩咗兩個po幾千蚊全對家

屌你老母

邊撚個話肯定角細架

熱那有C未

垃圾蘇維屌你老母追和兩次都比人入返

點買到11.5

派錢波 正路都會買 唔知買細個班咩心態 今朝仲有條友叫我唔好出伊巴角大害人 佢都on99

基達菲又小GEL一下

垃圾蘇維屌你老母臭閪

烏拉爾！！

仲諗住推

烏拉爾有冇咁勁 屌

刷角絕殺啦垃圾

西2:1

伊巴 萊切追和

西布2:1 全大

澳門狗會有即場

比多C

西布朗2：1

史雲斯一刷角就入…

雞巴快啦

你野講 on9

10c個時走地

正仆街隊追和到兩次都要比人入..

西布朗入球大gel

mama熱拿9.5點睇

無野講 on9

西2-1...

西甲場買大會唔會激撚死

西布偶

西布9999999

雷堡入未

11c未

Allin我城算

15.5S腳震

買左，信角球神

飛燕諾入未

史雲15.5S輕鬆

有得跳船

9c -2 快！

英冠又真係幾多角大下 唔怪得狗會唔開

西布朗夠膽就兩球完

德甲半大聯

邊個角球神

屌你老母雞巴輸撚左我幾場 改名先 死仆街

穴

加泰9.5

雞巴點cup閪維架

基達菲入多粒10 1 100
玩左咁耐仲未試過派 屌嬲

來切追返得唔得

維迪C

今季開英冠全大

萊切cup 1個100

求伊巴追和

買咩都開對家

2-1 呢啲比數就最好
繼續刷

3場平手盤都係開客

ho

笑到仆街，西布朗又送角

10C

辛特侯遜半大goalllllll
但2串一左韋恩 半大.......

9點西甲疑點重重
skip

咁似智甲

飛燕諾!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

可以試下

自稱角球神，我點知邊個

12m唔入對家入

西布朗唔好玩野啦

雞巴入未呀垃圾

屌 今晚炸夠未

飛燕諾炸 jumpeddddddddddd

伊巴快1:1

西14.5c集氣區

10c goalllllll

買撚左意甲角大

半場開左10.5 先啦

炸完對家入

伊巴手足報數區

西10ccccc

西布朗刷爆，jumped

炸撚夠未屌你老母

伊巴比多角

伊巴真係廢撚到

史雲斯10c
11.5b 15.5s 又夾輸

驚？
話說史雲生作客唔刷角
jc 一開又角大

半大boom
飛燕boom

睇中左飛燕同埋烏拉爾,但係街買唔到

熱拿亞出連c雅未

2

又炸🛌🏻

送張紅牌比史雲吞

冇C

屌咁樣輸一球係咪On9

飛燕炸完 維迪入啦屌

伊巴真係食屎 場場一球都冇

蘇維杜夫boom

3

辛特又炸

呢啲野好撚邪

中長井
留tg

烏拉爾5ng 易撚到

雞巴辛特針到

唉 我條25倍

買咗1.88個場 早知等你出我先買

睇黎豬中間

主不停送角，明明本身唔係角既都夾硬做角

特雷1:0？

唔知伊巴同切爾達邊個係西甲最廢之王呢

屌你老母今日炸炸埋埋真係唔少野

31

炸？

西布戈月

西布朗3：1

西3 1

咁西3-1

西布朗31 半場cls

意甲點撚樣 踢到咁初盤10.5低水？ on9?

萊切正西波 底都落唔到

11c!!!

彪gor都玩埋一份

伊巴 01 02 12 10 1 100

14.5..

正氣隊黎

11ccccccc

伊巴 直接降班啦，屌

正氣過上年Norwich

西布朗nba

pm

on9 英冠

11c

d球證on9

ebar 11c 又係送既

e ba 1 more c plz

下面個堆拼音係點讀

飛燕又fake....

伊巴食雞巴啦

伊巴11c

來切追和 捐500比星火

伊巴 初盤開埋

ebar封咩

唔駛睇 有我係度 飛燕諾一定入

伊巴都係全4 但全10咗 俾d信念 你得嘅

Fake

伊巴 永遠黑名單

萊切唔刷我正式dllm

半場都差唔多開啦

今日未得閒睇
朝早仔仔打升帶試，下午就出去，你見我都無出水la，連伊巴郁都唔知

咁撚中意派牌換件衫踢中中啦 戇鳩球證

萊切嗰種廢唔係講笑

02針

加泰2:0

0-2

雞巴02

2:0

02！

02

On9 輸兩粒

伊巴水泥jump

有冇越

88

加泰2-0 !!!

屌！伊巴真心廢

伊巴輸多球

屌你老母垃圾

真係冇撚得救

睇定啲

?

加泰勁到，絕殺

伊巴我屌你老母

var炸啦屌

又var

伊巴2:0 0.5/1全格

1.5大開出 加泰

Var

varing

有個有 但冇掂到波 難講

伊巴 Own Goal

比粒飛燕啦

跆拳道? 仔仔咁細個就想保護mama

在

熱拿亞唔刷就成隊斷腳爛春袋啦

炸左比伊巴入啦仆街

offside

基達唔好炸 我要EBAR輸到仆街

真係好撚好笑
咁多人買Eibar 應該當bill做燈
而家知道邊個先係燈啦

Boom

你老母今日d球證食撚左屎?

熱555555555555555555555555555

11c!!!!!!!!

意甲刷角未？

有無炸都是但啦，伊巴都係追唔到

主球證去睇

伊巴真絕殺未

又炸 funny

繼續

有個越左 但冇掂波 睇球證 我覺得應該唔計

西甲球證好高質

10.5s頂撚住.......

咁又係

刷多2角是夢嗎

等等西甲再買角大

西15.5B 有冇機?

西布5.5/6s幾吸引

own goal入下話

No goal

老烏 0:2

熱6666666666666666666666666666666666666

Offside

-2c

加泰炸

熱拿亞單刀唔入

睇var 睇到完場

又炸 西甲做乜鳩

ebar追和未

刷緊

Boom 到伊巴追和未

寶高吸引d

屌你老母想派都唔撚俾

摩牙

炸球 3.5 gel

11C

伊巴追和Fast

炸左就比伊巴入啦屌

伊巴追和聽日買波3

最撚慘一定係果位1.5大青

雞巴 1:1啦

萊6666666

伊巴全隊空難啦

痴線，史雲斯又送角多撚餘既呢下

西甲2.5大cashed!!

var3.5b

var 2.5b !!!!!!

垃撚圾 買大波應該過去斬撚晒班柒頭

又補到2046

EBAR 極限追和

比12m 雞巴

補8

12c完得唔得

唔駛入架！有角就得架喇

屌，人生真係充滿希望

伊巴正打靶黎

比12m雞巴

英冠咁撚樣送角CLS

1球1角 快

伊巴追和了

屌
西甲真係唔好買大波
炸撚晒做乜鳩

西布 10.5 gel

補8 屌

補到雞巴1:1

廢除var得唔得
想睇場波姐

快到呢

Feel到伊巴追和

西布朗 5b 10.5b CASHED!!!!!!!!

差14.5

補成8分鐘

+8 mins 角呀

熱7777777777777777777777777777777777777

1-2

補到13c

德乙又角細

黑哨

下半場要求冰角

萊切goalllllllll cup fast

垃圾蘇維 屌你老母

炸左個場去啦

熱拿個場又刷啦

中到派我

要1:1啦 上呀

好日唔睇西甲，一睇就真係把幾火

晚安十三

拿拿聲啦屌你老母

真心ＣＬＳ

英冠半１１

辛特和未

非常好

夠膽頂住11c

下半場入去睇帶 都無點踢過

1球1角

Come on 萊切 cup 佢老母

有無巴打買左英冠第３格？？？
有５倍

中呢條就派

Hi

來切1:2

唔想改名 雞巴比d力啦

串咗萊切嗰場

自從玩賽前揀角大好少買三格

屌你老母伊巴入到未呀

特雷刷角啦屌你老母

個球證

呢球好靚

邊隊刷得角多邊隊贏

eibar ng 10 1 100

補8咪又係客w

玩完

1:1啦屌你老母伊巴

Okkkk

想個西甲炸乜鳩野

13c 10 1 100

伊晚含撚啦

知

你條早飛過關琴 日揀晒第三格

Me

買角細真係極限練心

德假真心垃圾

咁勁

ys

垃圾雞巴

球證幫埋加泰擋波

因為買1 2 格都有正數 就少搏了

垃圾波 等我城算

補8 1c都冇

正常 下半唔刷

西布果場?

屌加泰有12個人

做乜撚

一球一角

我買左西甲意甲無睇到英冠

屌你老母西布朗半場開左我孖膽個全膽

得4角Quota

獎門人召喚

賤種熱拿亞！唔刷角成隊斷腳爛春袋啦

1 隻角就無1 忽肉

西甲班戲子佬

屌12c未？

貝9.5

小GEL一下都冇用
點算

個球證可以返去食屎啦

888

萊 快

萊777777

Ht先買嗎

真係廢伊巴

熱拿亞屌撚住

伊巴狗黎

來切-3

基達菲小GEL4375768721482164912648下

薯係咪16.5B
想補16.5S

快呀

伊巴絕殺有未

伊巴賤種隊

Goal... 紅牌

熱拿亞唔刷萊切刷啦dllm

班傻閪rc埋

rc

紅埋

史雲斯16.5s

德乙刷角

伊巴1-0
rc

ebar rc

唉

懶獨特

見mama出水，自己睇落又似樣，所以跟住入左
宜家要求mama保佑

場西甲真係on99

來切多過熱4；3

垃圾黎

cls 嗰球證

今年再買呢隊閪波我自含

伊巴1:0

Red cars

紅唔紅都無分別啦，成隊都係廢

辛特var

垃圾波 炸嚟炸去

買咗加泰

邊隊角多邊隊贏啦

完場

萊刷未

西甲真係好撚ＯＮ９
吹ＶＡＲ 吹停仲耐過踢波

呢個球證真心癲

11.5s 力頂完場 嚇死

有冇巴打係馬會可以幫手入錢？我fps比左你先

食埋伊巴個界外球

痴撚線架球證
補8
7分50秒吹雞

隻手遮天監生食人一球

伊巴11.5s gel

開埋飛燕諾啦屌

快-5C

你唔驚人昆你咩

跟左

佢自己ON9，唔即刻自己扔

貝迪斯半大

9點買邊隊

食埋界外球 一定買左客win

吹黎吹去都吹俾客

本田圭佑真係後備換入

15.5s 都爆抵輸la

哇 痴線
一定買咗加泰
Sharp 吹

個球証行唔出球場啦

荷甲有冇絕殺

扔到都輸架啦

Mama求入爐

角球開得兩格

特雷 1:1

有無人買咗雞湯？

輸咗成日 一時衝動allin加泰 嚇死

我入角大都覺自己癲，你入11.5b......

真係on99!跑過去都用左五秒啦！白痴

點解我仲要買西甲

閪布朗11.5S GEL定先

搵無老母踢咩 係咁炸

開得返個半大

熱紅

呢邊又紅牌

垃圾西甲
我個11.5b呀屌

等死

心0包

熱拿rc
萊切上！！！！！！

今晚來鳩UP:

阿德萊德聯[-0.5/-1] ✅gel
阿德萊德聯[2.5b] ✅gel
基達菲[0] ✅gel
基達菲[2.5s] ✅gel
萊切[0]
特雷斯登[0]
聖保利[0/+0.5]
達斯泰特[0]
畢爾包[0/+0.5]

今晚一齊來9up

上半得3隻 開到兩格 還神啦

cccc

中左

快手刷角狂搶

cup撚7佢 gel得咁撚開心

萊切風起了

紅左冇角了

辛特12m追和
繼續

熱拿亞守勢波plz

2-2

伊巴真迫害！

on9

果幾百蚊要特登出去馬會昆我都冇辦法

即刻2-2 意假真係

萊切2-2！！！！！！！

萊切cup fast

來切復活

熱拿亞班友好撚搶口架

維迪斯贏10抽1 100

勁到

好撚彩買左注半客屌你老母熱拿狗